以而家市道黎講讀工程定IT好

正 工程

負 IT

同埋想問邊樣易讀啲

冇底子讀唔讀到ive it ？

degree：IT
hd/asso ：engine

it唔會冧易搵工
但唔夠engine賺得多